諗返真係要多謝爵士連加特鄧嘉琳呢個25仔

尋日爆一爆鑊之後over200人add左我

今日已經出左黎同一個免費食元氣，一陣又有人陪我打Fifa

成個生活即刻無咁悶

Btw好後悔del晒對話無得比你爆發d

200個毒撚add你 你應該驚喔

各取所需, 唔駛食自己, 我覺得冇問題
最緊要大家enjoy, 理得人話你雞定鴨

岩岩出左黎果個正常過鄧嘉琳

連仔而家應該關埋房門揼春了

我一張圖令佢想道歉😁

同左幾多個做愛

收聲啦郭美梅

網上交友呢家嘢 自己小心d啦

裸體壽司盛

留意到呢位手足成日jur住我

好想同樓豬一齊食元氣

想睇

唔洗多謝我，請你食係風度

樓主可唔可以分享下約個最靚仔既靚仔去到咩程度

樓主撚晒成班波台傻鳩

Tg

元氣員工都有 多謝鄧嘉琳呀呢鋪

牙咩聽晚出去睇利物浦?

你又想屌呀

咩咩妹唔岩死老野

請佢搭直升機去澳門

幾千蚊出左未必有得屌 不如去澳門叫雞啦 on9

咩咩妹有冇25

叫你既雞啦, 食屎狗

咩咩妹咪係雞 屌你老母

Ho ball 佢值幾錢

好想做壽司比樓豬食

女體盛
我都想食

搵到新女同我食元氣了😍
以後唔使受郭x梅呢條臭西氣了

右下

日日有免費午餐

決定為我曼清君側 開始狙擊咩咩妹

咩咩妹tg係咩

幾多餐元氣=一Q？

屌 點解一定要食元氣

200 人 in 有幾多人可以入伍

元氣打手

我開始懷疑呢對男女係咪元氣職員黎

咩咩妹係尖沙咀做雞

連加特係扯皮條

...

百人斬

兩條仆街扯完貓尾未 我都想識咩咩妹啊屌